撤回條例 釋放義士 追究黑警

三樣嘢
我地今日雖然人多
但我地無勝利過任何嘢
唔好因為佢道歉而散
唔好因為佢暫緩而散

要記返612班狗點對我地 點亂圍後生仔
唔好忘記死去嘅義士遺願
要記得政府做任何嘢 除非做哂以上三樣
否則我地都係輸

香港人加油

首要 釋放義士 清算黑警